呢兩日係咪少左廢老捉人跳閘

如題

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

驚比人打死

跳左三星期冇事

跳閘少咗就真

今日先見到有個mk妹被捉
油麻地

入閘推出閘跳

俾廢老捉到唔敢跳

啱啱先有個巴打話比廢老報串，靜靜雞搵food panda圍佢

真 諗住接放學喺mtr等
無一個人跳

樓主咪係其中一隻廢老

就係想搭免費車姐

岩岩先比個廢藍追左成條街

如果係想引獅鳥就應該做
始終手足咁做會有危險

但係多左僱傭兵喎

睇站 同最好係年輕人前面推
大家應該算係同路人 有咩都有遮掩

易推: 尖沙咀 藍田 彩虹 葵興 葵芳
難推: 觀塘 (女仔唔夠力)

其實好多都易推
但跟人出閘就最容易

利申 女

要跳就再跳高d
再唔係就踢一邊閘就得

一樣，只不過高啲

絲打你堅尼地城呀？

俾人捉一次要跳幾多次先補得返

跳閘危險 跳欄杆
利申 公園個d

新機係會伸縮嗰隻?
學之前個學生妹咁一腳掃埋去
或者貼住前面條友行

岩岩跳出閘一落地果下就有隻黃衫咁岩行到，然後想追我係咁叫先生先生，跟住我扮跑撚左佢幾秒，佢跑左兩步又停低咁完全無殺傷力，仲覺得好好玩

見多人守就會醒水買最平單程入
出閘跳

啱啱先有個廢老睇住道閘 仲大叫要打甲甴
見到我有啲身形又唔敢開波

其實藍絲都貪小便宜，捉人跳閘唔係佢哋本性

左一好似冇掛住塊牌 都直推到？

？？

三棍個隻係咪？

通常舊機，唔係藍色/無入卡位易推啲